如果你係中國領導人，你會點做？

大家罵就罵得多
想知如果你係呢個位
你會點做？
1）中美關係
2）對香港做法

後宮3000

攞綠卡

派解放軍亂槍掃射popo
之後將港府啲全部公務黨員公開比市民行刑
由你重組政府
比埋普選你

之後河水不犯井水
繼續埋個27年